\chapter{Ausblick}
In diesem Kapitel soll der Blick auf das Thema Webcomponents ein wenig erweitert werden. In den
ersten zwei Abschnitten werden die bereits in Kapitel
\ref{sec:vergleichWebcomponentsFrameworkKomponenten} unter dem Punkt Integration
angesprochenen Aspekte behandelt und weiter aufgearbeitet. Der letzte Abschnitt beschäftigt sich mit
der Realisierung von Basisfunktionen einer Website oder Webanwendung durch Webcomponents.
\input{tex/--kapselungVonFrameworkKomponentenZuWebcomponents}
\input{tex/--nutzungVonWebcomponentsInAnderenFrameworks}
\input{tex/--realisierungVonBasisfunktionenDurchWebcomponents}
\clearpage
